其實用水攻好有效，成個站死晒，仲有好多手尾要跟

以後快閃用水攻

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道